# Changelog
Todos los cambios notables para este proyecto serán documentados en este archivo.

## 08/OCTUBRE/2020
### Añadido
- Archvio Changelog.md

### Modificado
- Adición del nombre del autor en los archivos de las clases de la carpeta src